債券etf收息 討論

有冇咩好推薦

target 緊咩yield?

恆大債

無乜IDEA 純粹想低風險擺舊錢增值下

行遲2

宜家靚債基本上俾人掃到above par
Yield 分分鐘低過你做定期

慘 屋企老人家有舊錢做定期買送都唔夠

TQQQ

乜野市場既ETF？用乜currency?

美or港

High yield?定IG grade?

美國bond etf 好多要收income tax

美etf 30% 稅。好難㨂得落手
港得3141 值得買下
一係就搵下新加坡用usd 結算既

港元既bond ETF安全既有2819, yield 得1.2%左右
美元既好多choices, 安全既yield 有2-2.2%左右，不過收30% tax。

咁巴打買咩
直接買債又好似要好大數

有無美債推介

大家做開槓桿幾多？

2819可以點買 唔多熟 係咪同股票一樣

有ib戶口買新加坡美元債ETF係ok的
無就3141算不過都要知你想要咩yield

我投資得firstrade
其實都係2%到

做槓桿要講時機。3-5月入就ok. 而家全部升番晒。就算high yield etf 都係得5-6厘左右 唔係好做得過

Ft打散買下ETD算。債etf 俾稅太貴
LQD 呢d本身得3厘唔夠。扣完稅得2厘

想問下槓桿即係點做

2821 點睇

完

PDI
NEA

利申: 持有